香港有幾多單確診係私院驗出黎？

有無數據？

私院無得驗 會叫條友去公立